\Merzlak{6}{610.4}
\newcommand{\untouched}[1]{\raisebox{0pt}[0pt][0pt]{#1}}
\Large

Объём бруска, изготовленного из древесины вишни, равен $800$~см${}^3$,
а его масса -- 528~г. Какова масса бруска, изготовленного из этого же
материала, если его объём равен $1500$~см${}^3$?

%\raisebox{0pt}[0pt][0pt]{\opdiv[displayintermediary=all,voperation=top]{528}{8}}
\begin{solution}
  \begin{align*}
    800\text{ см${}^3$} &\text{ --- } 528\text{ г}
    \qquad\qquad\untouched{\opdiv[displayintermediary=all,voperation=top]{528}{8}} \\
    1500\text{ см${}^3$} &\text{ --- } x\text{ г}\\
    800x &= 1500 \cdot 528\\
    x &= \frac{1500\cdot 528}{800}\\
    x &= 15 \cdot 66\\
    x &= 990
  \end{align*}
\end{solution}
\begin{answer}
  990
\end{answer}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:

